唔係呀化？Dark Phoenix全球得2億票房？

上咗幾星期先得兩億？
Fox咩事xmen咩事咁多一線演員咩事

個個睇完endgame x-men吸引力大減

咁hea嘅劇想幾多人睇其實

點解仲未接受到foxmen垃圾嘅事實

我肯定好多人因為見到sansa擔正而放棄
呢個演員跟本未可以擔到大旗

睇完endgame太高質睇番呢d其實真係冇咩感覺 endgame有熱血有回憶又有感人位 全部都好到位 睇番呢套樣樣唔到位差小小咁

利申身邊唔少忽然fans睇都覺得感動